\begin{problem}{Подводная пещера}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

\textbf{Это интерактивная задача}

Группа океанологов планеты Тау Кита отправила дистанционно-уп\-равляемую подводную лодку в глубоководную исследовательскую миссию. При очередном погружении лодка оказалась в подводной пещере, представляющей собой многоэтажный клеточный лабиринт. После множества тщетных попыток учёные поняли, что сами они не смогут вернуть её. Эта подводная лодка~--- единственное в своем роде чудо инженерной мысли, поэтому ученые очень просят вас помочь вернуть лодку.

Выход из лабиринта расположен в стартовой клетке, но он закрыт. Его можно открыть, отыскав все артефакты, расположенные в глубине пещеры. Подводная лодка может обнаружить наличие артефакта в той клетке, в которой она находится, и посылать показания своих датчиков. Основываясь на этих данных, вы должны найти способ вернуть подводную лодку. Она может двигаться между клетками лабиринта в 6 направлениях~--- на Север, Восток, Юг, Запад, Вверх, Вниз. Вы можете управлять подводной лодкой, посылая ей команды.

Ученые также установили, что между разными двумя точками лабиринта, достижимыми с~использованием исключительно команд горизонтального перемещения, существует только один простой путь.

Гарантируется, что общее количество клеток в пещере $Q$ не превышает 10000.

Сканер артефактов имеет ограниченное количество энергии, поэтому его можно применить максимум $Q$ раз.

\Interaction
Вначале вы получаете показания датчиков подводной лодки, указывающие на наличие стен в 6 направлениях.

Показания датчиков представляют собой строку следующего формата~--- первое слово \texttt{WALLS}, затем последовательность из 6 цифр, разделенных пробелами~--- либо 1, либо 0. Они показывают наличие или отсутствие стены соответственно. Цифры следуют в следующем порядке, показывая наличие стены в определенном направлении: Север, Восток, Юг, Запад, Вверх и Вниз.

Пример: \texttt{WALLS 1 0 0 1 0 1}.

Подводная лодка может принять одну из следующих команд:
\begin{itemize}
\item \texttt{GO N}~--- переместиться на одну ячейку на Север
\item \texttt{GO E}~--- переместиться на одну ячейку на Восток
\item \texttt{GO S}~--- переместиться на одну ячейку на Юг
\item \texttt{GO W}~--- переместиться на одну ячейку на Запад
\item \texttt{GO U}~--- переместиться на одну ячейку Вверх
\item \texttt{GO D}~--- переместиться на одну ячейку Вниз
\item \texttt{SCAN}~--- проверить наличие артефакта и, при наличии, подобрать его 
\item \texttt{ESCAPE}~--- попытаться покинуть пещеру
\end{itemize}

Общение с подводной лодкой осуществляется следующим образом~--- вы должны послать одну из команд, в ответ подводная лодка отвечает следующим образом:
\begin{itemize}
\item на команды движения \texttt{GO N}, \texttt{GO E}, \texttt{GO S}, \texttt{GO W}, \texttt{GO U}, \texttt{GO D}~--- отправляются значения датчиков из клетки, в которую лодка переместилась, в~ранее описанном формате;
\item на команду \texttt{SCAN} отправляется \texttt{PICKED\_UP}, если в текущей клетке артефакт был найден и подобран, или \texttt{NOT\_FOUND}, если артефакт не был обнаружен;
\item на команду \texttt{ESCAPE} отправляется \texttt{SUCCESS}, если попытка выхода была успешной, иначе будет отправлено \texttt{FAILURE}.
\end{itemize}

Успешно покинув пещеру, подводная лодка перестанет принимать ка\-кие-либо команды.

При превышении количества запросов на сканирование системой тестирования будет выведен вердикт \texttt{Неверный ответ/WRONG\_ANSWER}. Ваше решение может получить вердикт \texttt{Решение зависло/IDLENESS\_ LIMIT\_EXCEEDED}, если вы ничего не выведете или забудете сбросить буфер вывода. Если введена некорректная команда, решение получит вердикт \texttt{Ошибка презентации/PRESENTATION\_ERROR}.

Для того, чтобы сбросить буфер вывода, сразу после вывода запроса и символа конца строки в тексте программы используйте:

\begin{itemize}
\item \texttt{fflush(stdout)} или \texttt{cout.flush()} в C++;
\item \texttt{System.out.flush()} в Java;
\item \texttt{flush(output)} в Pascal;
\item \texttt{stdout.flush()} в Python.
\end{itemize}

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необходимые} \\ 
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & Пещера имеет 1 уровень & 20 & \\ \hline
    \multirow{2}{*}{$2$} & Дополнительных & \multirow{2}{*}{80} & \multirow{2}{*}{1} \\
     & ограничений нет & & \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Note
Пример двухуровневой пещеры:

\begin{center}
  \includegraphics[width=9cm]{example.png}
\end{center}

Пример коммуникации:
\begin{verbatim}
WALLS 0 1 1 1 1 1
GO N
WALLS 1 0 0 1 1 1
GO E
WALLS 1 0 0 0 1 1
GO S
WALLS 0 1 1 1 0 1
GO U
WALLS 1 1 0 1 1 0
GO S
WALLS 0 0 1 0 1 1
SCAN
NOT_FOUND
GO E
WALLS 0 1 1 0 1 1
GO N
WALLS 1 0 0 1 1 1
GO E
WALLS 1 1 1 0 1 1
\end{verbatim}

\end{problem}
